【要求增援】獨立調查委員會成立前一定要整理好

就係「黑警濫權實權」

由 69 到而家，黑警一次比一次過份，一次比一次暴力，甚至警黑合作都可以唔當做一回事！我地絕對唔可以容忍！ 係成立獨立調查委員會之前，我地一定要建立好呢個資料庫，有強而有力既證據去指證同追究所有黑警！

早係 19 日前，我建立左個「黑警濫權資料庫」
希望將黑警既罪證全部記低！而家已經有幾位手足每日馬不停蹄將黑警既事蹟放上去

中文版
英文版
資料庫 database

過往應該有好多唔同既巴絲打都有做過同類既野，不過好多 upload 左一陣已經無再更新 ，我地未必做得最好最易睇，但係我地勝力夠勤力！各位手足每日收工番到屋企即刻開電腦搵料搵新聞再記錄

我地希望集合大家既努力整合呢個資料庫，無論你
想提供黑警證據
想一齊編輯呢個「黑警濫權實錄」
可以幫手翻譯
提供任何建議
都歡迎你地加入一定整合呢個資料庫 ，請你 tg 我

鄭柏林呢條撚樣記唔記得？

被插眼既手足係咪要幫佢追究？

手足比人打到咁係咪唔可以原諒？

仲有黑警一定要以眼還眼！！

黑警無一個係無辜，當日既所作所為，你地一定要還

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

仲有乜好調查呀
好明顯全部黑警有罪啦

推
大審判將會嚟到

期待緊黑警被清算嘅畫面！！！

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

bookmarked + push

推推推

push 重整歷史時序

推
追究警隊嚴重瀆職

push

有冇諗過申請禁制令
將嗰啲濫權犯法嘅警員停職?

【法律JJ】如何用法律去限制警隊濫權

grounds:
基本法28條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

facts:
1. 警察非法拘捕 (例如影相告阻差辦工/襲警)
2. 警察惡意拘捕 (大部份被捕人士都係被拘捕後無條件釋放)
3. 警察犯法無監管 (拘捕示威人士後毆打佢地, 示威者已經離開緊繼續攻擊)

Application (禁制令/ 司法覆核)
1. 禁止明顯犯刑事, 而警察內部無對佢地作出調查嘅警員繼續職務(停職)。
2. 在處理公眾集會時，禁止沒有展示能識別身份的警員執行職務。(未必要係委任證或警員編號, 但要有明顯睇到嘅ID no., 事後可以搵返係邊一位警員)
3. 警隊條例需要加入實質有效監察權力的條文。

尤其係禁制令
1. 暫時將某啲警員停職, 並沒有 irreversible consequency.
2. 繼續比佢地行駛警權, 好大機會會對市民造成irreversible damage。(好多影片可以做證)
3. 禁制令可以緊急申請。

721 811 812 818

辛苦晒

推!

推啊推啊

推!!!!
記住所有警犬做過既所有野
遲d 一次過清算